油塘絲打容許我係度同你地講聲你地好型呀我愛你地！

話說去完遮打花園集會一返到油塘
睇油塘嘅Tg gp知道鯉魚門廣場有個男仔俾人圍
聽佢哋敘述返當時只係得嗰個男仔另外加3個絲打
去對住嗰兩個阿叔
見到油塘要人緊係即刻去幫手
但去到嘅時候發現點解只係得女仔！！
你班男人去晒邊呀
好彩最後都有3個男仔出現！
當我地護送嗰個男仔走嘅時候情況係咁樣
絲打: 男:

其實實際有幾多個絲打我都無數過但至少都有10個
真係覺得油塘嘅絲打好型呀
我愛你地
好彩今日無事

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無得入gp同你地一齊10點咆哮

歡迎大家入谷傾下油塘野

柒左, 再貼過

歡迎大家入谷傾下油塘野